阿侵又收左錢出賣美國，一早話侵唔可信！

反侵撚去撚哂邊

之前撚中興咪有好多國際政治專家由潛水變上水既
點解又潛番水